孝子想幫老母subscribe YouTube channel

老母識用手機上YouTube

但成日睇埋fake news channel

有時會睇下啲偽健康資訊片

唔想佢沉迷

有無YouTube channel值得介紹下

最好有埋d YouTuber介紹 可以順利幫佢由中立轉淺黃 不過唔可以粗口 要啱佢年紀

係咪要subscribe 燒山？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

達哥囉
大人細路都岩睇
唔講粗口
又令仔
仲關心社會，一直關注

剩係識打機

不了

subscribe 左RTHK, 立場新聞, apply daily 嗰啲先，起碼接觸到一手資訊

劉細良

睇呢個channel啦

屌 Siri

太長了，老母一定無精神睇晒

不過多謝你

有呀

啤梨哥

D100
Son姐
吳志森

以上係我阿媽自己sub既
佢鬧警仲勁過我

吳志森 佢有多一個channel係同個個咩志豪一齊

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

千其咪撚比佢睇陳怡條婆娘

我屋企嗰個sub埋myradio Hong Kong

晚晚一打開房門就聽到毓民把聲